近日命案

過去三日所有命案，大部份都冇家屬進行路祭，可疑嗎？

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！